Ják se máš? Mám se velmi dobře. Bylá jsem na horách. Ráno jsem vstávala požde, asi v 10. hodin. V 11.30 jsem sla hrát tenis a v 12.30 jsem šla plavat. V 13 hodin jsem se naobědvala moc velký oběd. V 14 hodin jsem se sejdu s kamarádem. V 17 hodin jsem šla do kina a divala jsem se na film, film byl moc zajimavý. V 23 hodin jsem šla na diskoteku a tancovala jsem do půlnoci. V 1 hodina ráno jsem šla do baru a měla jsem rande s můžem. Bylo moc hezky. Vej se hezky Eva
